有冇玩既bass巴打？

完全新手 連買都未買
有冇巴打可以介紹一下bass
筆直大概2000到3000

標題打錯
掉轉左

2千-3千基本上冇咩分別
一樣咁低質 求其買支合眼緣同順手就得

Facebook 二手group揾啦，可能會執到寶

大概去到幾錢先叫有分別？
之前玩結他既
但係bass真係零認識

巴打有冇link？ 可以參考下

無玩一排 近排諗住入返支ray34長玩

Fb二手樂器買賣區
有d細鋪頭會賣廣告sell平價野
求其有聲就得既話3-400百都有
買黎玩住先啦

好大分別喎，唔同牌子唔同木唔同長度唔同粗度唔同pick up都差好遠